小弟想試下唔反大陸

香港太撚多on9 師奶呀叔，無教養既人，大陸都唔係個個on9
所以想同大家相量下，唔好淨係反大陸人，只係反無教養既人，大家點睇

戇鳩

算啦，好多人都係盲反